沙田區出隻支那雞出嚟播毒,呢d咪叫臭罌出臭草囉

屎田 Shitin

Yes